飽經風霜愈見頻倫

我踎低起身見頭暈，見頭暈